[26]身邊班friend唔揸電單車

7月尾就要攞車我仲要學牌出好撚淆 但又好想快啲揸到 但又好淆 依種咁矛盾嘅心情有無人明。。

棄車保平安

叫拖車用返屋企

*送

驚就唔洗唸住渣26
賣得

Btw咩車

點棄啊新車

有諗過 因為真係要揸好撚遠

rebel500

一膽二力三功夫!

好

㗎嘢成200kg 我怕跌車幾好功夫都扶唔起

揸而架你想打到8字？

岩岩我都係第一次揸翻屋企
小淆但開心

我幫你渣返去 留TG

架車咁撚型你咪衰啊

學牌500，勵害勵害

學牌出 揸得遠
唔比上高速 唔比過50 仲有限時段
叫拖車喇

學牌出500有咩問題 架車又唔係大馬力 又唔係難揸

無掂過26
我想問26學牌已經可以出到保險?

免費幫你揸返去

拎車去裝野同番屋企，都要朋友揸車帶路